堅強積極撐著

做好自己本份 等佢番黎

啱呀
做好本份

係 唯有可以咁

堅持一定得

總有一日佢會感動

我好相信哩日會出現

即使比佢打沉幾多次 都深信大家既樂

你出現左味巴打

關係好咗少少
但佢而家又嬲緊我
而家氹緊佢

分開左幾耐分享下

二三個月
但我地關係好複雜

我拍左4年 最近一個月內有嘈 對我好失望 之前所做既野 我好後悔 知道自己問題 但佢都係唔肯再比機會我 我應該點做好

但是堅持都一定有所得著
我嘅問題比起仲更加嚴峻
但係我無諗過放棄

加油巴